貌似無生意想扮黃既call 車app

見佢成個post 講啲野都好格硬黎，除左去到今時今日先講句香港人加油外，六七八月都無乜貢獻過

手足們留意返

收到

自推

仲講香港人加油就知咩料啦
依家係反抗！